日本跑鞋名牌asics支持新疆棉

唔係新疆棉

係新疆血棉

[純學術討論！]芝麻依家個套應該開個新朵叫《靈魂資本主義》

亦即芝麻種DNA天生有嘅價值觀：有錢使得鬼推磨也！！

以往乜《國家主本主義》描述實在太睇小佢囉！！

段聲明同口交部幾乎一樣

最尾加句一個中国原則做乜鳩，荒死人哋唔知你好奶共咁

口交部代佢出聲明

為左奶人仔 肉酸到

Asics為賺人民幣 支持種族滅絕

屌，希望mizuno 唔係啦
BTW, 佢好似想暗示中國asics 先用血綿，diu la

到遲下玩抵制日貨嗰陣可能衝出黎話自己asics 都係中國國產品牌

之前仲試過有中國分公司自立為王

講撚咗商人怕支共
幻想很美好、現實很殘酷
現時邊個國家既消費力大得過支那？
你舉到一個就話你好野
呢個唔係支共邪唔邪惡既問題
而係整個西方文明根本走緊下坡
民主自由係咪人類社會最終體，我唔會知
但依家就有個支共模式話你知：你果套唔撚work！
而你又咩都做唔到
最慘係底牌都俾人睇埋（睇死你唔敢開戰）
既然唔撚敢打仗，就不如收嗲
大家嘻嘻哈哈咪一世人

唔撚係啊⋯

明顯copy & paste 口交部啲稿

中國香港特別行政區| Official Running Shoes & Clothing - ASICS

有兩對佢既鞋⋯

依家好多體育品牌衫褲轉走曬，但ASICS 好多仲係made in China

呢單好笑
搶埋人地間野

大包圍嘛

on9 Asics
用新疆棉都唔只,仲要話一中政策
d人以前買佢就係當時d人唔鐘意 Nike adi
而家兩大品牌企硬唔用新彊棉,加上Nike zoom air同adi ultraboost根本係市場領導,仲邊有人買奶共Asics呀
叫差佬買啦柒頭,紀律部隊最鐘意asics 同 Mizuno

轉左會著Hoka One One 同 Brooks

最尾嗰段關咩事，有人話新彊獨立咩，奶到咁

算啦 全世界所有大牌子都係要奶共架喇
中國市場咁大 佢地唔會放棄

垃圾
睇死佢咪又係唔夠薑
出返個日文版聲明登喺日本官網

又要轉去着Puma了

日本都有藍店？

好快全部都會跪
班BLM左膠巨企為咗人民幣有咩做唔出

呢單真係世界級

幫佢翻譯

領土完整包唔包釣魚臺

日本人咁憎支那
點解無日本人或政黨出聲屌呢啲出賣靈魂公司

垃圾

無啦啦講Mizuno 做咩
我跑步都係著Mizuno

其實有冇新疆血棉既圖片或者影片?

邊個著鬼塚虎邊個就係鬼
兒登仔幾時出黎燒鬼塚虎

好柒人民幣的味道

最尾果段口交部寫稿

好柒
其實係咪已經俾中資滲透左

d廠商冇嚇親先勁
繼續奶人仔

日本公司不意外

重用小日本野

日本D企業真係奶得仲癲過其他國家
搵到錢就WFC

好彩無買呢間嘢嘅鞋

係，貴價果堆都係先過份。

講得唔錯
到頭來 啲咩人權 自由 民主 其實有咩用
壞事唔好發生係自己身上未得囉 我諗大部分人心入面都係一樣

Ultra Boost真係著過返唔到轉頭
暫時仲未搵到一對鞋好著過Boost底

好懷疑係咪自己個支那ceo發板

燒左佢

日本仔真係東亞病夫黎

中共有幾多人著ASICS ..........

班跑步撚好似勁推呢隻牌 子

究竟支那分公司同日本總公司點分工?

用嚟跑步得唔得
好似冇咩人用嚟跑 個個當潮鞋出街

人類文明想繼續向前走
世界大戰似乎不能避免

造謠中国
動詞定係名詞

咁呀
po去5ch 討論區囉

日資好多都係咁

ASICS 跑鞋黎講 好似最舒服

睇你鍾唔鍾意個回彈
有人鍾意硬底，有人鍾意軟底
我自己著過嚟跑就覺得幾舒服

日本奶共鞋

1900-1940 日本侵華是利多於弊
不用取消歷史科題目了

但呢間野係BCI會員黎，佢係咪要退谷

人性本自私好偽善，萬惡仁為首，芝麻種更甚，而蚑共最善用之！！

日本仔真係垃圾黎

本身夠期換對新
而家買其他牌子了

人地歐美都帶頭喇 你日本仔仲係咁on9

昨日名單都冇佢

大陸偉倫代理咁快出來澄清

衣家要支持nike同adidas啦

仲有咩c服跑鞋推薦，想換

new balance 都可以

所有商家未同藍絲一樣
我唔知，睇唔到

睇定d先，可能跪低呢

可能個個都等緊自立為王

日本仔奶支

頂撚住

原本仲諗住買佢 而家不了

其實都唔肯定啲總公司係咩立場，呢堆支那官方微博全撚部都係自把自為，出咗聲先總公司想轉軚都唔易

之前已經有好多例子

會員編號：8014
會員名稱：哇屌
註冊日期：2016年11月25日

【⚠️】
事蹟：Blame the victim，指抗爭者「搞撚到香港變新疆 無啦啦要走難」。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：當前線手足笑片咁睇，仲話「根本無成功做過任何野 已經比差佬一鋪捉晒」
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

入咗藉中國？ 始終堅持主權完整，係咪即係尖閣諸島都要送俾中國？

本身個CEO可能係黨員黎

有跑鞋版既boost，高級野黎

班仆街搵錢最重要 乜都唔理 咁我都唔駛理你搵唔到錢啦

係囉我睇過名單有asics份重諗住可以開心著

扁平足波鞋有冇其他牌子推介

著緊

Deca好多平靚正！！！

但BCI好似又有asics，究竟即係點

歡迎大家去ascis japan搵下佢地

唔買血鞋。

佢連官網個statement 都剷左了，你話呢
之前冇寫中國香港又咪跪左改返

日本公司真係

ASICS 啲跑鞋其實幾好着

其實好多品牌香港同支那係唔同人管理
直頭有可能係兩間公司
所以要搞9香港social media 記得要fact check咗先好炸

買美津龍算了

之前仲有支由行嗰陣tiger勁多支那人買

屌佢老味本來都幾鍾意著佢d鞋

>現時邊個國家既消費力大得過支那？
美國囉

唔會拎嚟認真跑步
Adios 先係真正跑鞋 ultra係行街鞋

以前見ASICS 貴過美津龍買左一對
個底唔抓地送左比老豆

之後都keep住買美津龍
希望佢唔搞事啦

仲用咗盧巧音代言

李支恩代言

重點：ASICS 要貪平係中共生產但其實好多東南亞生產線，不嬲中共人都On9 係中共外買MIC野再打晒飛機，嘩好威威........咁

如果係咁，以後都唔買

你訓左幾耐？？？

自2003年SARS之後仲有乜大牌子尤其衣妝，唔洗焗俾大芝麻市場睇埋？？？

黑警夠食飯，飲水，你係咪唔食唔飲？

日本仔真係好冇骨氣
政治上面又軍演又盛
商業上面奶到盡頭

push

其實芝麻燒肺力強只係偷雞透支，只要美帝肯攪掂華爾街班猶太狗篤爆冥紙即滿地屍骸！！

其實好多都係咁做，除左自己仲有微博都控制到個號。唔好話呢的公司，好多藝人號都係經理公司管理帳號。帳號主人經常都唔知自己被po左的咩，事後先知但po左出黎，水溫幫你試左，無死人塌樓，主人都唔會點反駁。

點解燒埋mizuno

Asics 扁平足跑鞋

好彩無買過

無人問候下佢同關心下佢

事實上支那人最無原則

佢今日話罷買
過兩日佢又狗衝

iPhone4中国無得買佢地越要買

根本唔洗為咗中国市場跪地奶共

搵人問佢支唔支持新疆人？

咪玩啦，間間企業咪又利字當頭，同埋而家只係「傳聞」新疆棉係強逼勞動產品，又唔係有人影到晒，企業點會因為咁而同大客仔對著幹？

世界係咁撚現實啦，一個同自己無切身關係ge 城市，同一條射到自己濕晒ge 財路，你覺得企業會揀邊樣？成日話咩聯合國部隊，緬甸人咁慘又唔幫，香港人咁慘又唔幫，仲好笑過流浮山刀手。幕後老細叫佢地咪撚理，佢地咪又企埋一邊收嗲。

如果以單純嘅商業考慮
咪話人哋啲貨優質囉
係要加多句廢話自打嘴巴

日本人其實政治冷感多 日本以外嘅嘢佢哋WFC
同埋年輕人好多對支那有好感

領土主權 咁包唔包釣魚台

好彩著開Mizuno

其實分開中國市場同海外市場
好似 Steam

咁出位快啲同佢煲到全世界都知

但steam支那版係用黎撚狗
同asics取態完全唔同

本身諗住去屌到跑鞋
而家唔撚買啦

係咪又係支那分部自作主張

請立即停止購買ASUS產品，明確證據顯示ASUS已被中國控制

根本有支解放軍係門口
晶片喎，戰略物資

憑我實力搶番黎，點解要還？

未買這個牌子嘢

証明奶共個風險係幾咁大
成個分部吞埋

佢哋合約好似有一條

係有關民族 整完性 國家利益

總部想炒個中國區高層，點知賴皮再搵政府幫手，之後無跟個單野，而家點收科？

日本網 買越南製造鞋 可以避開嗎？

日本牌子先奶共

收唔到科
個山寨王繼續拎公司牌頭周圍威

崇日撚 我地仲有U記架

如果夠多公司抗衡，中共一定軟化，大陸市民身體好誠實

日本brand講咩捍衛中國原則
on99

抵比nike食哂成個日本跑鞋市場

睇你就知唔係行內人
你估紅色大字就係道理？
你又有冇證據話係先？
我就咁name班靠支那人維生嘅品牌
Ester Lauder, L’Oréal, Dior, LV呢堆都已經係分支那同HK team各自計自己盤數
P&G係香港睇埋支那都有
都唔撚數埋其他
唔識唔緊要 你咪撚扮專家好冇
瞓撚咗幾耐？

單睇遊戲都知佢哋幾中意中國
原神 荒野行動 第五人格

問題唔係你買到果一對用唔用新疆棉，係佢成間公司用得新疆棉就唔應該支持

利申kayano用家，而家果對600k準備買新，而家打算轉會了

而家中共戰狼上身 點會軟化
最終只會成班大公司跪低 相信亦都好快跪低

你呢個「燒肺力」呢組字真係好撚靚。

笑撚左！！

仲扮行內人更撚屌！！！

抄「無印良品」姐。

其實呢單嘢最後結果係點？

美國同歐盟咪大過支那

可以轉vaporfly了

根本冇人會鐘意打仗。

有無d同asics差唔多咁好著嘅波鞋推薦？想轉會了

以後唔買lu

有冇邊對寬波鞋好著 著咗gel-nimbus 幾年

我都想知

捍衛領土完整
咁尖角諸島呢

asics 間公司財政唔掂
2018年已經爆出203億日圓巨虧
今日北美業務係負責營運
2020東京澳運又重錘花費巨款贊助
結果不似預祈
澳運咁樣估計影響冇咗公司利潤 52％
唔好話冇骨氣
佢而家直頭係腳軟呀

踩得過份，必需一戰！！！

其實而家已經打緊超限戰好耐，包括武廢！！係爭在幾時打埋身泥漿唧！！

最近先買左對

Kayano, GT-2000, Onitsuka Tiger
屌，我對對都係asics

所謂所有 即係d大部子係中國嘅子公司自己發聲明代表總公司
同埋你話所有 只要有一間唔係你都已經講錯 你要唔要諗多次

唔可以咁片面...

呢啲公司係只要有錢揾, 你種族滅絕都唔關佢事.
希特拉呢啲真係生不逢時

CLS mizuno 都未出聲
仲有唔好拉到去黑警到唔該

有d想試下topo/altra果d

美國人買翻自己nike都唔買你日本野啦

着Mizuno

希望Mizuno 唔奶 唔係都唔知點算

但puma啲款同quality 真心差

Hoka掂唔掂

外資係支那嘅分公司咪又係支那人揸旗，打呢啲野唔意外

批支那狗咪一樣係買nike, 無分別架喎

屌，我一直淨係著呢個牌子

捍衛國家領土完整包唔包尖閣諸島

覺得中國賭贏左 呢個武漢肺炎搞到全球經濟大委縮
自己就扮禁著左疫情 粉飾太平 產量 消費gogogo

美國總統大選 會強壓打擊中國嘅侵侵又當選唔到
換左個老人癡呆嘅 扯線公仔上台 無人再阻止中國

幾年冇買過鞋 得返對佢嘅鞋

擺明ARM 俾人呃左個授權啦。不過唔知ARM 有無斷到ARM 中國個技術支援。

how about mizuno,saucony,brooks?

mizuno wave rider 24

屋企有4對啊......

無計 佢啲跑鞋真係好好著 搵唔到替代 無辦法局買

ASICS 去食屎吧喇

屌你，支那人叫變形井

我驚佢d鞋著得多對腳有血腥味，不了

muji都帶頭奶，其他日本企業有晒擋箭牌梗係跟

支那分公司唔代表總公司，照着。

步步高

我都好好奇
上次去asics睇鞋
個sales講講吓冇啦啦話
消防都話著呢對買10k快分幾鐘
我心諗點解要拉啲紀律部隊黎講

垃圾asics貴又唔好著

Mizuno嘅Wave Inspire啦, 出到第17代, 如果淨係要鞋底夠闊就Hoka

本來今日想買 衣家不了

gel-kayano 點睇

燒得
利申：著左成年行左百幾次山 想換過對好耐

屌！啱啱買咗對跑鞋

有無Kayano替代品推介？利申嚴重扁平足

戰狼強國pr

asics 不了

我聖誕節剛買著對打波

舒適度嚟講算唔錯, 你見行山咁多人著hoka就知, 不過個底蝕得比較快

漢奸先著日本牌子

跪硬啦
遲早既事姐

咁啱想買asics 或adidas 依家唔洗諗💁🏼‍♂️

加油 繼續鬥

點解賣波鞋都要政治化

成屋asics

人血饅頭 不食嗎？

最尾果段做乜9 風馬牛不相及

垃圾鞋

美津龍呢

而家先知有件咁正嘅嘢

著開佢啲鞋...

都唔知贏乜鳩，集體claim返支那錢啦

越野跑邊隻好

屋企成打

samesame

屌你老母岩岩先買左對

叫做ok啦但價錢唔值 mizuno wave rider 2x 都夠做 or ultra boost

睇到一月都好似仲控制緊

有咩其他牌子

夠鐘起身啦，小朋友

可以燒啦

China Joe 只係一個迷信世衛，
反對正名武漢肺炎既總統。

成個分部吞埋ver 2

BCI上海辦：新疆未發現強迫勞動 瑞士總部將會跟隨發表此等聲明

冇得買tiger oh no

我著skechers

唔係喎
如果有兩邊爭拗
其中一邊如果被發現同支那有利益關係
個風向會即刻轉哂

玩原神似係啲自稱黃食金洪門咁
係大事大非時候唔會敢出聲支持藍，那怕佢自己暗底偷食藍店

Tiger個網大撚大隻支那香港，
就知道呢個牌子幾咁奶共

做乜鳩
無話一定會打啊
唔打仗咪全世界行支那模式囉
cyberpunk式科技加監控

點解總官網無聲明既？

日本仔究竟知唔知自己做緊乜

skechers有啲林 支撐麻麻

極度同意 中國要賠償各國經濟損失

希望各國能硬起來

我反而岩著
網上特價250一對 都抵玩
不過都係睇自己腳岩唔岩

好多人都唔願相信
無計
現實世界就係弱肉強食
邊個手瓜大、邊個就控場做大佬
上咗位就一定係剷除異己
咩談判、討論、商量既大前題之下
一定要你屈服咗先得
你唔肯屈服就打到你屈服為止
當權果個為鞏固自己權力
只需要唔俾異見人士拎到武力、然後唔俾佢哋發聲
甚至消滅咗佢哋就係得

唔知佢啲數字點統計，我唔係好信

問題係可唔可以傳入比日本民眾知道佢地既企業咁

日資真係好撚鍾意奶共

個個都骨質疏鬆咁

我有8對

二戰+泡沫爆破
比美國徹底打斷咗腰骨

5對

有兩對,睇黎第日可以唔洗買

啲毒霧同沙塵暴燒肺力幾強

為左 人民幣 可以去到咁盡……………………

大把啦brooks hoka mizuno都有stability shoes

一早轉著Hoka

寫信去佢總公司先有用
微博戶口通常都係支那marketing攪

屌你老母臭閪 好彩未埋單 嗱嗱臨轉買mizuno好過

呢幾個牌子可以去邊到買？有無專門店試鞋？

邊一間公司呀?

Arm?

請問hoka有無line係for扁平足？

或者brooks

我覺得mizuno wave inspire無asics support得咁好，雖然都算舒服

mizuno 既話google tokyo sports
總代理市川洋行自己開既

包唔包尖閣諸島？
最後果段？
推畀日本新聞知

日本指尖閣諸島係日本領土
中国指釣魚台係不可分割

日本公司個立場係咪支持釣魚台係中國？

日本省加一分

支撐香港連登棉